每段緣分都有一個期限

縱然緣分有期限,你地相處過嘅時間同痕跡係永恆而真實,會一直留喺回憶入面
珍惜眼前人啦唔好畀自己有遺憾呀

但冇乜人珍惜我

你未遇到啫
雖然我都未

過程開心過就算,緣盡咗真係唔好諗太多

我朋友,2年半前 因為放唔低佢另一半
當時有一個好好既男仔追佢 佢冇接受到
然後因為種種既插曲,個男仔再冇同佢聯絡,
過多一排, 個男仔知道佢終於同另一半散左
但因為以上既種種插曲,個男仔再唔會同佢一齊,
我朋友到宜家都係keep住單身,
其間個男仔有問過我朋友係咪無人追,
我朋友話,原來一路都等緊個男仔搵佢,
但佢知道當日佢傷害個男仔好深,所以佢冇強求,
我朋友講笑咁同個男仔講: 因為追我既人無一個好似你對我咁好
但果時個男仔已經有女朋友,
就同我朋友講,叫佢唔好玩啦, 如果有岩既人追你,一定要試下
我朋友笑住咁話:好呀,希望有(我知道呢番說話並唔係講笑)
然後我朋友一直單身到宜家

成件事其實好sad,但佢地都知道就算2個同時單身,
佢地兩個都唔會一齊,因為緣份已經過左

唔好咁認真

好可惜,不過呢個世界就係咁,冇人改變到

言下之意係咪表示所有緣份都會有完既一日？ 咁係咪代表無一對可以長久？ sorry 我唔同意

學習緊點樣令自己有趣啲同埋唔好太上心

人終有一死,唔止愛情,親情都係

假既，回憶好快就會唔記得
世界上除左自己，無其他人值得珍惜

你好無情,但係我欣賞你

你認為自私在任何情況下有無錯?我最近煩梗呢一個問題(我認真左sor)

i don't know what 柒 you say

我好想珍惜佢 縱使宜家我眼前仲有佢係到 但我相信不久之後我地會各走各路 點解會咁

所以我一直活係回憶中，我仲係當年個個學生仔

無對與錯，只有選擇同結果
無論你做任何選擇，都一定會後悔
如果用理性去諗，就諗下邊個選擇最低損失

我同你相反,好討厭過去嘅自己,覺得自己細個太on9,錯過咗好多嘢,亦都失去咗好多嘢,唯一唔同嘅係,我以前心地善良過而家

有將來咪好

珍惜當下就夠,你有預感將來關係會改變,就更加要趁而家同嗰個人開開心心咁過,因為日後未必會再有咁嘅機會

我鍾意你呢種mindset

多謝你比左些少頭緒我

有,不過要自己一手一腳開拓,而我份人好怕麻煩所以想半途而廢

有緣，再續。

得閒飲茶